希望再見亦是朋友

額頭互貼，雙目互視，彼此心中的熱情一早便燒上後腦勺。接着，我跟她雙唇交合，雙手開始伸向她的腰部。不過作為還有一丁點理性的男人，我並沒有觸摸她的胸部和臀部，只是純粹的熱情擁吻。然後，她開始張開那一早上好紅唇膏的小嘴巴，慢慢伸出舌頭。我的嘴唇隠約觸碰到那正漸緩動且熱切的舌頭，很自然地，自身也回應了她的熱忱，本能地探出舌頭並跟她的纏綿在一起。剎那間，彼此忘記任何事物，所有東西拋諸腦後。發電機的聲音、遠方路過的人、角落的監視器，我們毫不在意，只是單純地，享受着那剩下數十秒的忘我時光。

兩人相互擁吻，停在墙壁一側。感受彼此漸漸變冷的體溫，清新而清脆的接吻聲，又一次，挑起了我們內在的欲望。我用粗壯的右手撥開那柔順且香艷的長髮，貼在她左耳旁，然後中指尖跟無名指尖延着輪廓徐徐拖向尖瘦的下巴。我提起她的頭，兩人凝視着，再一次地，雙眸閉合，感受着那將不再擁有的彼此的嘴唇。我只是想知道，現在的她正在想什麼，但我已不敢強求更多了。

過程接續了數十秒，最後，我卻被那無力的手慢慢推開，大家像是突然醒覺般。儘管都是單身，但對彼此的感覺只是存在着生理的欲望。我們並無真正喜歡彼此。我被慢慢推開，看見那如夢初醒且可憐的表情，我也知道自己適時收手了。既然互不相愛，各自心歸另人，那麼，這次意外就當是為了滿足一時的欲望吧。我已親身感受到她那股熱情，相信她也如是。我們沒有感到愧疚，因為總有一天，彼此將再相見，那時候，相信就是作為朋友，舊時同學，玩伴的存在，這並不是無情並不是殘酷。

熱吻過後，她緩步行向房間，我也一如以往扶助她不致跌倒，親眼目送着她走進房間。我跟她雖相距幾步，卻彷彿相隔千里。彼此就連說再見，最後的互視也沒有。我轉頭步向電梯門，並無回首，獨自歸家，回味着剛才那純粹的熱情。

情聖